聽日 各大外國傳媒：林奠 出街無人理！！！

仲話對準政權！！！
連簡簡單單 和理非圍伊館都無人理

自己都無人理 叫人地點幫你？

推

去左啦屌
係有班分化唔毛狗叫人唔好去
話圍條7婆冇用